[棒球撚]日本職棒討論(13)

留名

lm

熱烈支持病貓糖尿病廢老掛靴

樂觀啲諗佢至少好過中田賢一

鯉魚王應該唔會反肚啦掛

大雄又完封...

好似想轉身喎

熊大

病貓7局5E
西勇輝辛苦哂

禾巨力架差d又敗家

臨尾1點lead一死二三壘嚇撚死人

大城啲外角低球遲早要交學費

1場4error

Ｖ逸ラミレス監督は退任 ＤｅＮＡ三浦大輔新監督へ

今次真係 #AdiosRamirez

今季好多人都可以執包袱

Finally

辛苦哂
希望之後幾年都keep到a class
投手唔好成日傷

番長

輸家奴未破處前唔甩敗投都唔沖涼,依家wfc

鯉魚個新人投手都幾投得同打得哦
自己打隻二壘安做勝投手

Sands以為自己仲係打緊MLB

蘇亞雷斯畀大聯盟挖角
噉阪神下季守護神會係邊個

藤浪

真．終結者

韓國樂天繼續西波

尋晚嵐係新國立錄影演唱會,搞到神宮球場先俾煙花嘅煙,後俾氣球阻礙視線

燕九郎即刻係7th inning stretch抽水

聽日選秀
全世界爭佐藤輝明同早川隆久
中日好似想單吊高橋
係唔知有無球隊唔想抽直接選伊藤大海/栗林良吏
或者同中日爭高橋

大煙到咁

有預感阪神會單吊其他人

高卒o個班哭哭...但唔明點解社會人都冇人要...

有傳廣島唔想搏
直接單吊社會人栗林良吏
高中高橋穩一輪
之後好睇搶唔到佐藤同早川嗰班點諗
明石商中森應該都係一位後補

TBS有直播

星星關東貓都係單釣慣犯

仲以為完季先搞draft

巨人同病貓都抽佐藤,即係最好去第三隊抽嘅牛牛啦

原來仲有一線鷹都係

病貓

病貓自藤浪以來中抽獎

猛虎打線incuming

阪神抽中佐藤輝明

巨人又輸

希望變成大山

預左 年年都唔中

將來係巨蛋俾人喝倒采

搵得原抽預咗啦

原監督揀返個即戰力投手好過啦

樂天

我雀終於抽中

我估應該有外外一巡

原: 買咪得囉

中森外一巡都應該熱門

支持 快撚d廢除fa人的補償

廣島 DeNA 火腿都唔想搏單吊即戰力投手
巨人想要的話點都要抽

阪神上一次抽中大卒野手係幾時

屌 真係外外一巡

高山

井上抽運其實幾勁

中森

黝黝豬入團拒否(誤

平内 龍太（亜大）

186cm94kg 右右 MAX156km ｽﾗｲﾀﾞｰ・ｶｰﾌﾞ・ｽﾌﾟﾘｯﾄ・ﾂｰｼｰﾑ 神戸国際大附
角度のある直球と縦スラ、カーブ、スプリット。1年秋の中大2回戦で12三振2失点完投勝利を収めた。

CV好似唔太差

希望唔係好似上年咁抽唔中就鳩揀

嬲嬲豬

肥企鵝好野
成績包艇
連抽波都包艇

上年抽奧川用晒d運

田澤會喺第幾輪

第二輪開始了

下世啦
我覺得育成都唔會有人揀

石井GM

巨人選入坂本勇人 (育成6輪-捕手)

我都笑咗，係咪純粹見同名所以揀

廢人又以本傷人，揀完未

鷹個選秀5巡都係選高中生

巨人大舉助養兒童

For the meme

保就業振經濟

都真係唔野小，12個年俸最低240萬円，
加埋一年都要成HK$2.1m

原 一勝十一敗

自己都抽唔返菅野

其實最賤係火腿搞屎棍

今年的一指年頭手肘做過手術

預告左大量炒人

今年澤村賞
會係菅野定大雄

Ingore隊友黎講，大雄仲勁過菅野

打和～

如果菅野唔係廢人隊

100%係大雄拎
完投對於澤村賞黎講好重要

輸家奴好幾場靠隊友carry,大雄威猛d

藤浪又先發,留名等睇一局爆

一線鷹贏緊,隨時熄燈

有傳澤村有MLB垂青

巨人選了12位育成選手
有選手可能要讀大學而拒絕

說實話育成選手就是食物鏈最低層
有多少個山口鐵也，增田大輝，山下航汰？千賀？
年輕人去讀書比較好，四年後再來

看來佐藤輝明不太想去虎軍
可是小時候少棒打虎軍

其實啲選手入大學係咪真係會讀書?

會
因為入到職棒嘅少之又少
你入到大學仲要係係東京六大聯盟嘅
本身出路已經係一個保證
大學亦真係要佢地讀
成績要求可能低小小但都係要勁
高橋就係慶應考試 failed 先決定參加選秀

今季幾多場係有機會追分果局追唔到
然後下一局即刻失多分

真係入到日本一戰又係比一線鷹炒

病貓暫時反cup Doala

全敗戰果已定

抖哥製造危機,不過都係收返埋本劇本

一線鷹洋聯優勝

估唔到軟銀重快過廢人攞冠軍

泡菜樂天呢期愈打愈沉, 東京貓會唔會後來居上做二弟呢

一線鷹表示FAT FAT

完全feel到個心情

回下帶先

藤浪可以正式轉做勝利牛棚第七/八局投手

頂球b個位

伊藤光

病貓藤浪已收工

Doala連續兩晚瘋狂派膠

廢人：復活機會0%，二軍升格不能

關東貓追到1勝差...樂天同樂天cs一個凍滾水一個凍過冰...

羅德足球隊

門將陳偉殷被射入兩球
0:2落敗

為咗幫廢人返主場捧盃用心良苦

而家連輸幾場
要靠對手輸波減魔術數字
日本一一定會係笑話
對軟銀無力招架

內川聖一響今季完結後退團
究竟星星會唔會要返佢呢?

如果內川肯淨係做代打+教吓新人
星星應該幾想要人教新人

雄大45局連續無失分紀錄斷纜了

想巨人返佢地自己主場嬴
中日同星星可唔可以比啲掙扎

我星已畀力

廢人五連敗

期待主場輸波熄燈

勝差太多了
熄唔到

依家巨人咁樣比人反cup嘅話
應該會好似334咁比人笑一世

我係想話輸波贏央聯熄燈

聽日阪神輸就贏
日本一就真係熄燈收皮啦

台灣網民話陳偉殷好平
用黎令雙方都唔識安打

你估巨人好似上年鯉魚咩?
巨人打燕子贏多輸少

淺村自己救唔返自己個併殺打...

周東破盗壘世界記錄

平撚條
個幾月三千萬
又唔係贏到

廢人隊

阪神同巨人2場都和嘅話係點計？

Doala做咩9野架, 尾段大崩潰

一樣係迷原黨瘋狂打J開始

一線鷹見泡菜樂天輸左就放水可恥

澤村

燕出McGough守尾門, 應該gg

呢幾場變返熟悉嘅Doala

關西貓坐和望輸喇

迷原黨可以打J了
阪神坐和望輸緊

廢人隊日任 +1

巨人仲有個10回上可以輸分, 未係嬴硬
當我無講過

巨人優勝(預左)

不過仲有機會老尷地和波優勝

等睇爭日本一0:4

原監督一回朝就兩年連續優勝

今年頭三個幾月仲要壓勝獨走

反原仲有咩好講

和波優勝都好柒

丸佳浩五連霸

25丸真係好L有運

終於都抽中星矢啦

今季無諗過會咁順
智之、户鄉
不過都有短板，投手都係廢
日本一贏到一場就OK
或者希望羅德贏軟銀 咁樣日本一都仲有機會

但唔會有日本一

之前中了

唔會話佢冇料，但廢人以本傷人都係一個因素

都唔算以本傷人
今季要左樂天唔要的選手
高梨與大魔王係救星

泡菜樂天自己打搫廢
本身九月仲同軟銀爭第一
自己自爆
3場投球成績表現唔差
下年睇有無日本球隊要佢

大魔王就因為樂天外人多冇位出都明,大廚都trade真心唔明...

岡本29號 丸27號

HR頭兩位都係巨人 睇黎熟悉既打線返黎了

智之經歷二連敗重返勝軌

Doala又尾段gg

Lopez

智之要去挑戰大聯盟

好似話藍鳥，巨人同紅襪對佢有興趣

唔通由日職巨人去大聯盟巨人

好期待阪神戰力外名單

巨人已經戰力外14個, 仲要淨係第一彈

有冇link

藤岡貴裕都唔知簽嚟做乜

有可能
不到30不入巨人

舊金山巨人專收熟男

廢人隊錢多

買黎擺都得

陽

中島果堆都係

如果唔係要人的補償巨人買到開7軍都似

你睇住
日本統神 秋山果d mlb完約 巨人99%出手

前田同田中應該就會翻母隊

中島打咗大半季6番仲想點
呢排擺明試緊啲1.5軍
睇下邊啲要戰力外

鍬原拓也同堀田賢慎兩位一指轉育成

手術影響真大

菅野去大聯盟連僅有的王牌都無埋

大清洗

岩隈是蝕本吉祥物

所以原上年就講過應該廢咗人的補償

酉武•多和田俾個病搞到戰力外，慘

togo完封失敗

轉育成合約

益力多七位投手戰力外

關東獅追到0勝差,巨人哭哭

最後咪又係一線鷹吊打廢人隊

咁要睇下西武能唔能夠一雪兩年CS的恥

撐下獅子

伊藤隼太終於戰力外了
好撚開心

吉田廿球一出局都拿唔到

日HAM放水...

今年呢個一指希望唔好好似高山俊咁,得第一年有貨賣

西勇輝大爆炸
病貓盜壘放題

中日贏左 可以打playoff了

洋聯無CS

央聯

屌打錯

全盛時期嘅會澤一場可以被棒打幾多次

全隊只值石山 村上 青木留低

仆街武肺 洋聯依然有playoff

Doala上一次係前半版完季係幾時

2012年
嗰陣和田重打緊、二遊間重係荒木同井端

高梨都ok嘅
你係咪想趕走埋山田

解散賣盤好過

踢走曬無用洋助人先啦
嗰件escobar守三壘遊擊都唔掂

佢嘅打擊係笑話

成隊燕九朗都係笑話

青木算係咁啦

青木 石山 盡晒力

山田唔趕都走9成啦

火腿手巾佬仲未有消息退

留嚟做吉祥物

你諗多左,依家去做手術,起碼留到下年

而事實係栗山走佢先有機會戰力外

岡本第30號 今年HR打點兩冠近了

隊長1999安打 歴史時刻快到了

隊長2000安打達成

有西裝褸著唔怕凍喇

原來奧川今日一軍登錄
唔知有無機會初登板

聽日奧川初登板
希望最後一場神宮唔好放煙花

今日藤川引退賽

火腿應該係等緊稻葉接栗山班，
而稻葉出年要帶隊打奧運，即係栗山重要做多一年

渡瀬マキ(LINDBERG個主音)會唔會出現呢?

奧川撐住

降板了

2 0/3回4失點9被安2K

睇黎燕九郎同高津都唔識點養佢 晒曬

都係一軍初戰姐... 希望之後習慣咗會越嚟越好
果陣睇佢甲子園真喺好刺激

球速偏低 143-147上落
唔知係特登定係季初季中受傷之後真係上唔到
頭10球都係全配直球
益左聖鬥士刷.3打擊率
之後配翻啲滑球好翻少少

佢幫球團賺師奶既錢已經回到佢份人工本

甲子園名投既宿命
高中已經玩壞7成投手

係日職可以發光發熱既只係佢地天生神力

講緊日本台灣 u18 u15都打得贏美國，再大d再比人拋開
根本用未來20年換高中威幾年

日本繼續用果套old school 苦練養成法，就繼續害死越多幼苗

你睇下呢幾年d甲子園大物有邊個入到職業唔係跌速既

點解美國近年個個都100m起跳
日本仲係出得幾個

就係因為人地用stat同科學黎訓練
棒球最需要既係協調性，和田毅果陣大學得130都冇，比個讀物理治療定運動科學既學長Tune完，
學識點樣用唔同muscle，幾時咩肌群要出力，下盤點樣用，幾個月就升15km+

病貓爭氣啦
7局仲係無安打
藤川引退試合搞到咁

球兒

夜蒲王三振

呢局做都做到三條K

投手墳場

40歲 148連發
上年都仲當打嘅
邊到搵

搵咗LINDBERG個主音配旁白

Jeff Williams

真係乜人都出哂嚟,連釣魚郎都蒲頭

達比修都出埋

一齊打過百幾年無冠嗰隊

清原

矢野

45億

If you can’t beat them, join them
我估佢最後會去一線鷹

呢樣嘢大雄有骨氣,打唔贏技安都唔去技安度

ヤクルトが藤井亮太、上田剛史、田代将太郎に戦力外通告 斎藤隆コーチらの退団も発表

上田可惜了
上田再見接殺受傷被揹回來擊掌大概是今年全隊最令人感動的

我估去巨人

同市死敵喎

大雄山田唔去試MLB?

雄大應該好大機會留返響doala

佢地當巨人死敵,但巨人可能當佢係魚腩咋

老味收皮戰竟然仲有S袋到
如果係球B有S就好啦

由2勝10敗帶到第2位
唔屌矢野了

又bin得

自

有原都去mlb
大雄居然唔去..

鯉魚王Kris Johnson無得留低

楽天は12日、三木肇監督（43）が今季限りで退任し、後任に石井一久GM（47）が就任すると発表した。石井GMは編成トップも兼任する「全権監督」となる。三木監督は来季は2軍監督を務める。

自己落埋場吖笨

On9架，三木谷腦細同石井GM玩到咁

樂天不如俾返livedoor搞隊波啦

宮國

高木京介係可惜，賭波事件搞到入雪櫃
而家三十歲人又育成

巨人將受傷個d都轉育成

美馬1局12球3安打無失分

周東啲防守同傳球真係

佢防守範圍大
但基本功

下年練好啲應該會好勁，但季後賽咁樣玩對羅德真係會輸

美馬老馬有火

頭先栗原果個pa都重要

瘋狂觸擊

真係非常尊敬千賀

有冇睇例行賽
羅德傷左兩件洋炮之後

羅德fc黎，得分率低過阿仙奴

荻野貴司都係老馬

冇,咁低

內野二壘安打

少見

內野二壘安打做咩9

最後一下傳球再失誤多下變三壘

誇左少少
不過真係低，大概係落合時期中日咁

wow

失誤了

一線鷹已經追和

講真
比鴨仔偷到雞
笑到最後就會係廢人隊

廢人隊=一線鷹私家雞

你話佢地係特登做場大戲送澤村去鴨仔比佢地打一線鷹我都信

周東4-0
2個隱性E

呢場輸一定喊出黎

今日表現好差，但最近每到星期日就變到超勁，所以聽日應該仲先發到。但聽日都表現差之後應該變返做代跑去拿分

拓柒劇場

呢下唔好彩
高彈跳內安

Ft4:3

鴨廢人

田口垃圾到黐線

智之咁樣無左15勝

留返日本一 對千賀

自從車內打飛機畀人踢爆之後就一蹶不振

依家係咪所有人一唔做, 就開youtube channel

達比修：我邊拎cy2 邊做ytber

田口
累到菅野無澤村賞了
菅野滿足了兩個條件
大野雄大滿足了三個條件（特別是10次完投），菅野得3

所以大野實至名歸

Lopez 要退團

賓州巨第一局就射到一地都係

幻覺嚟架，昨天千賀都係咁啦
一線鷹依然有力贏波

一線鷹打線開波

都係唔明
啱啱千葉點解要盜壘

back to back

一線鷹窮得只有hr

要爆鳥

兩人連續HR

賓周巨頂多一局就可以準備做勝投手啦

燈到換走

一線鷹換走左賓周巨都係瘋狂比泡樂上壘

咪又係0分

工藤換投真係好決斷

追返1分

燈左

呢個post真係好邪 開口就中

SUNDAY周東

呢道真係好

刺激,劇場

巨人: 屌

今年又可以睇巨人粉絲崩潰

廢人隊準備痛哭吧

會唔會超越334

預左輸就唔痛哭喇真心

預咗4-0

如果你有追例行賽就知佢玩輸左幾多場

不過佢換投係果斷（除左對千賀），因為bullpen太靚
對千賀唔知係想谷佢定點，成日爆爆地都唔換，130-140強都成日見

其實冇咩好講

廢人隊年年洗大錢簽fa，反而軟銀9成都係自己養

比你年年無限金錢都贏唔到

軟銀D錢係用黎比自己班子弟兵，你只要成績好人工就敢開得高，好過年年搶FA，搶完玩兩年成績差少少就玩排擠

真 好過班酸民入唔到日本一大賽

其實點解洋聯有cs但係央聯無?
廢人咪好著數?

怕首都圈大爆發

軟銀育成能力真心勁

而且央聯得巨人同中日用室內球場，應該係驚落雨延賽拖長賽程。

巨人同軟銀都有三軍
所以真係唔關資唔資源事

廢人又成日買FA番黎卡班小將位
班OB又煩撚過獌聯名叔日日出黎9up
個壓力大到
好撚多人係巨人因為壓力表現唔到

所以大部分洋聯D球員係輕鬆好多

好似扔陽落去三軍羞辱佢，澤村針灸單野咁

澤村針炙單嘢真係好癲
明明係個針炙員錯，成班友居然圍屌澤村

姐係我幾億日元身價
你亂咁黎隨時斷我球員生涯

我唔撚告你要你賠都偷笑啦
你話佢處理得可以再好d係岩

但圍屌番佢轉頭果下好笑

OB呢方面真係
乜嘢廣岡達朗同堀內恆夫真係

最鳩係不具名OB

廢老中嘅廢老
老王長嶋松井呢啲反而好克制

松井常住美國
長嶋自從中過風之後都算深居簡出

至於王貞治當年教大榮鷹嗰陣畀人圍巴掛Banner掟雞蛋居然重叫人唔好屌班友，你就知道佢份人係點

同朋友玩完覺得好正想問下入門應該去邊睇好？

長嶋未中風前把口都唔弱,連個仔都怕左佢

完季喇 得返幾場日本一打
#1有link, 第一場係21號, 香港時間1710開波

我仲諗住都開始睇下
由細睇多啦A夢個棒球漫有興趣想認識下
到易家推渡部優衣見佢成日講阪神想試下真係學下睇下
有呢個諗法好一陣，不過一直都無特別搵post睇下有咩方法

一指高中生三年就收皮

山田簽左燕九郎7年

山田唔太算值身價

咁on9, 唔通山田根本無市場

生涯燕子

山下航汰由育成轉支配下
而家又再轉返育成
巨人對受傷球員真係無情

賓州巨連日本series都無得打，睇黎一線鷹真係唔想比廢人隊偷到雞

內川聖一去燕子

老人院

連星星都返唔到去,要去燕

星星連lopez都唔要 點會要個仲老既
去燕子都正路啦 唔係咪去牛牛囉

Ramirez 有新片估日本一誰屬
[url]

自, repost
Ramirez 有新片估日本一誰屬

唔知幾時會講點解要堅持8番投手

預測正路
俾巨人有一勝好俾面

就日本一都咁靜

低調低調

成日覺得日本棒球太重視啲無謂野，巨人仲會搞埋啲第幾代4棒，第幾代隊長，搞到啲人勁大壓力

飄過

靜靜地好，無謂又燈啦

尤其係央聯
兔同貓就更加

輸家奴

預左
菅野易爆
巨人無人打到HR

央聯澤村賞級投手=洋聯肉便器

千賀成日都一局爆

有冇link?
Please and thanks

加油啦大佬
已經讓左隻今宫

南極

打軟銀識玩一定係狂攻周東

只要失誤一次就會snowball
條友心態唔得

#1

唔好講話攻邊個 連波都打唔到

係讓東浜

第一輪姐

第二輪捉配球就有機會
千賀容易一局爆

唔係既話以佢既stuff成績會更加得人驚

軟銀其他sp都ok既
主要bullpen夠厚

但牧原同今宮個gap好大下

50盜

咁都有電視睇

巨人捉唔捉得住呢次機會呢

改判咗??

聽聲都係中棒啦

條友想插水

你諗下
如果真係比千賀扔中手

邊有可能噴霧都唔使

下莊

又啱
咁應該係中咗球棒再中手套

京瓷巨蛋棒中波嘅聲好似仲應過東蛋

不過千賀個指叉好似有少少被巨人睇穿到
岩岩都無點對指叉出手

死本壘

主要佢個曲球入唔到框

咁淨係要選指叉就得

不過巨人係幾忍得

三壘教練食左屎??

波到手套
人都未過三壘
保特黎都冇啦

本壘死

2out激進d係合理

不過呢球冇提前起跑真係勉強左d

係搏傳唔到位

千賀黎料
暴走控球開始

講真巨人今場贏唔到之後唔洗諗

最近兩個月都係亂出棒

巨人呢一局有D機會

立即dp

well,得打過洋聯嘅大魔王有安打

25丸陰濕踢腳

小丸子送完幸福命要敗一下人品

龜龜

同仙台育英足球隊踢9大阪桐蔭嗰一腳有得fight

熱男不熱

佢都凍左成季
今年已經係巨人最好機會架啦

幾個軟銀老將都不振
長谷川 內川 松田

唔好

無心既

呢下接得幾型

千賀投多局要換啦應該

好幾球都壓達里係好彩

輸家奴花色4壞球

輸家奴拜拜

栗原：聽講呢個係咩央聯勝投王？

證明今年央聯d防禦率全部都刷既唔怪得知幾個都2以下

唔使打洋聯係輕鬆D
一打洋聯就露底

栗原：3-3 4打點全部佢打

屌你老母開外掛

栗原cs手感好凍
央聯投手易打啲

所以内川都敗走...

巨人咁貴簽隻小丸子番黎刷例行賽

季後賽野野都軟腳

夜蒲兄抽水成功
呀Kai

女人玩得多
咪玩下男人

之前又話佢食到橋本環奈唔通食唔到轉食男人

千賀瘋狂出直球

唔係又話係結衣咩

巨人唔係冇機會

但risp悲劇

老原出緊咩招，出高橋優練手感

搵緊其他野賴
今季冇左DH做藉口

呃勝投就叻 一出黎打就現晒形

搵緊無主場唔熟識人地球場黎賴

大城派

屌，周東真係跑得好撚快

DOM到出去應該都殺唔切

唔關佢事wo
本身就變化球+周東速度

佢係要搏下架啦
佢穩陣咁傳一定safe

咁又係，就算大城接得實個波
周東都係照上到去二壘

輸家奴打完OFF SEASON POSTING要跌幾多錢呢

屌，舊年咁7咪又係無減過人工

屌 播播下打唔贏直接插廣告
Cls

上年第4場係YouTube嘅精華被消失曬，但頭3場係搵到

係個畫面好笑 波都甩埋手

半隊育成+幾個選秀高卒+兩個古巴佬屌打巨人fa大軍

之後唔洗睇啦
軟銀請掃啦
恭喜軟銀四連霸先

森微抖黎料

抖抖睇緊劇本咁喎

未必
巨人最後希望=森微抖

劇本打開了

呀抖

破蛋

就算贏10分
只要見到抖抖，就永遠唔會悶

完場

可惜廢人隊做唔到日任

有一分啦
可接受

連o個一分都係前洋聯選手得返黎

日任係滿壘一分未得就完一局

巨人、屈辱の59年ぶり日本シリーズ6連敗 菅野4失点降板 打線は千賀に手も足も出せず

本來千賀愈投愈暴走但都係牽狗

巨人丸誕生了

懷疑山本 千賀果種如果係央聯
防禦率可以低過1

已經十幾萬人睇咗17年仙台育英踢波條友被日本網民屌到大學保送沒咗唔知今次會屌到點呢

咁快手

一局已經輸3分

我以為睇緊琴日場波，情節好熟悉

睇都無睇
太7

第一局已經3分
宇宙鷹睇黎又想4:0掃廢人隊

原爺爺正式收皮
阿部係時候升正

洋聯投手真係慘

澤村賞要同班刷數據既央聯投手爭

有原去投央聯應該都變田中將大24勝0敗

完全無得打

homerun

笑撚死
央聯投手
甲斐去打央聯會唔會變捕手炮變城島健司

又上戶鄉，不岩佢都爆埋就沒人壓到

育成三軍捕手屌打

咁快4:0

巨人打洋聯會唔會廢過火腿

對唔住 我道歉

巨人一定廢過火腿

再咁落去軟銀會唔會挑戰到V9...

日本一消化試合

well,今年可以賴下冇主場

好撚心澤村賞一係好似以前咁唔好納洋聯成績 比央聯自己玩

一係就除非央聯20勝以上era 1以下先可以參選啦

屌你一邊考小學卷一邊考大學卷但就要一齊計成績

洋聯投手好唔抵姐

我一直唔明上年吉田輝星沒指叉球點贏廣島，依家明曬央聯等於垃圾

央聯近幾年水平只係高中職少少
連歐牛打交流賽成績都唔差
D成績係用黎比班fans打飛機姐
FA買幾多人都一樣，支超夠買英超西甲選手去踢，支超咪一樣係支超

幾時有得傾兩聯合併
差異太大了

上次傾兩聯盟合併搞到日職史上第一次罷工
你覺得呢

果陣個距離有無咁大?
我見d日本網日文留言都開始傾

央聯個問題係由成個風氣同埋高層開始

你覺得合拼有可能？
就算合左改變到d咩

希望有人幫我翻譯呢句比原辰德

等佢唔使哂心機搵藉口

呢句年年都岩用

打左3局就跌左6分，廢人隊想扮廢定係真係好廢

無乜留意洋聯
風氣上係有咩唔同？

合左
短期日本大賽唔會咁肉酸

嗰陣嘅重點完全唔係兩聯盟戰力差

而且央聯人氣始終高過洋聯一截，點都要顧住票房。
年年都有人話交流戰係人氣高嘅央聯救濟洋聯（雖然戰績係相反）

至少唔會咁多廢老出黎9up

會肯去做改變

科學棒球，數據棒球都敢去試

冇咁睇血統，睇實力

壓力冇咁大

雖然洋聯都係冇mlb咁先進啦
但都係會試

用西武為例，會敢試飛球革命
鼓勵全隊向天打，even秋山呢種安打型都比佢降打擊率追求長打

破蛋
多謝樂天Donate啦

又要靠打過洋聯嘅人得分

樂天送佢比巨人真係佛心

咁o個時羅美路狀態好,佢又唔想冇病冇痛屈就二軍冇計

間接証明石井GM兼監督既部分決策都幾唔掂哦

估下廢人隊會唔會仲衰過病貓嘅4-33

我到家下都唔明池田駿有邊忽好過高梨雄平

最多球迷逮捕人數（5人）呢個紀錄應該唔會破嘅

好似暫時未有球隊日本一連續兩年比人4:0

巨人可唔可以好似tsm咁創造歷史

咪

我唔信既
軟銀少左個先發

巨人央聯獨走，點會4:0

掙扎中

唔通廢人隊唔想做日任

巨人只可打歐牛與羅德

工藤又換投

嘉彌真一人左黎

頭先巨人換右打對嘉彌真
所以工藤換潛水艇
之後巨人再換左打

真係冇用 正中間都唔打

日任+1

聽講K果兩件，丸同中島又係貴價FA黎

超級水貨丸

想睇周東跑壘, 但佢個打擊率

本人阪神粉絲，2014年阪神輸日本一都有1勝
依加唔知睇唔睇第3，4戰

栗原 7支6

栗原：原來我平時玩開地獄難度

Grand slam

滿壘HR

巨人改名做肉便器算啦

一個滿疊play, 果然係一面天堂一面

自
滿壘play

其實唔難33-4

我今日揀睇官台,好想知道下日TV班人係咪啞哂

衰過打機

大炒

一線鷹明明有有熱男同周東響打線讓賽
廢人隊都係

唔係咁撚難睇下話

巨人讓得仲多

幫埋熱男起機啦

sor, 到熱男有H

本來就廢不算讓

燈到廢人反勝未

果然打唔出去

周東通零王

呢樣要蕭生黎先有機會

高梨投球姿勢幾型

樂天個bullpen咁都可以放高梨

季後賽用菜鳥敗處上黎羞辱你

比D新仔享受下日本SERIES

高梨呢個時候敗處
不如攞嚟打opener博偷下雞好過

二軍三振王嚟

球速幾快
但控球同球質好似未夠勁
要養多陣應該

不過對住巨人都夠做

栗原8-7

對洋聯例行賽0.242
日本一 0.875

換堆後備上黎照樣撚狗

要表演多次滿壘應該點做?

捕手又漏球

點搞呀

班球迷走場
好撚肉酸

廢人都變燕九朗

今日巨人又輸人品最後一個出局都要撞9人

不如下年高潮系統賽 央1打洋2 洋1打央2咁啦

唔係日本一好冇懸念

換左6個後備打者出黎都照屠殺

好撚肉酸

依家央1打洋1打到咁, 央2打洋1有咩睇

至少日本一有得睇洋一洋二打bo7
好睇D

高價FA中島又幫對手練雙殺

勁撚到

完

仲睇乜鬼REQUEST

下
3支滿貫就反cup啦

周生強返D肩已經完全OUT啦...

原廢老想折磨班球迷多幾分鐘

完
13:2

好心洗多十億買多幾件FA啦

唔係年年日本一都打到咁好撚悶

嗰一下俾着其他人嘅速度絕對會穿咗出外野

弱肩係日本內野通病啦

呢下已經好靚

巨人下年會買咩人呢

會唔會把心一橫同4000萬美金年薪簽Bauer

"あと15-1"入咗日本twitter trend

真係破記錄的話,原爺爺真係有機會三上三落,從此絕跡江湖

巨人日本一七連敗
What a joke
九連敗成為神話

依家係俾softbank打到智障咁
但係巨人仲係嬴央聯其餘5隊好多, 唔會炒人掛

都係果句，中學最後一名去做小學卷都會拎高分

原=中學生 央聯=小學

反正廢人隊再垃圾都大把Fans以為自己隊波好勁

廢老連器量都輸埋

賽後記者會39秒就走人

肉撚酸到

諗起摩佬

大野雄大沢村賞

其實比勝利數係有咩用

例如個投手1.0ERA; 25戰; 25完投
但可以因為打線廢, 而25敗0勝
咁點計?

2000年打後澤村賞得4個得主係符合晒所有條件

熊大值得有沢村賞

但係個委員會好似好唔知點揀好
明明除咗勝利數同勝率, 大野係嬴晒

大野熊明顯高一班
管野算數啦 岩岩仲出埋醜

真心
而家唔覺得菅野有幾勁
13勝又如何？還不是靠隊友靠對方水的
是有點幸運成份

一到季尾就連敗出洋相

單是完投數完勝
無念
實至名歸
而且佢仍然選擇留在中日
有情有義

開無雙o個年之後玩爛左

咁又唔好咁講,
係今次同大野雄大比輸晒啫

菅野差極都係央聯最top果班嚟

唔係好多人做到ERA 1.97, QS率80%

打算下季睇洋聯
央聯唔太刺激
係央聯太廢顯得菅野勁
菅野去洋聯可能唔會變成今日咁

算係咁啦

不過央聯=投手刷數據天堂

大雄去洋聯有冇千賀咁勁好難講

睇完日本一
你仲對央聯投手有期望？

大雄去到洋聯都唔會有澤村賞架啦
佢去洋聯完投到3-4場都偷笑

又要對DH，除左歐牛隊隊都唔好打
火腿冇長打，但選球好煩，對住佢地會狂比人食球數，尤其係西川同近藤
樂天打擊數據洋聯第一
羅德未傷洋腸前唔廢，睇埋挑戰賽，明顯勁過巨人
西武低潮左三個月，但後面暴力打線有回暖

大雄去到洋聯除非場場刷歐牛，唔係都唔使旨意有咁多完投

除左第一場
已經無睇日本一

知道個結果

巨人連Baystars都不如
砍掉重練
下季多d睇返洋聯
即使牛牛都有山本有吉川牛牛應該去央聯

吉田正尚

今日既一線鷹似乎手軟哦

周東12打席先有一次安打

轟呀
2:0

好波Ching

又黑曬面

栗原低潮
9-7

山齊士變山柒士sosad

屌，又

出齋土感覺仲好過輸家奴同姨媽

374真係咁好

三舊屎 呢舊冇咁臭

巨人仲係無安

集氣no hit no run

等緊345兄弟三棍客潮文

日任都未估，就有架啦

未做

原爺爺正式收皮

原爺爺玩敬遠想黑食黑

敬遠栗原挑デスパイネ機

輸到傻咗?

啱先傳一/二再傳本會唔會好d
見三壘跑者都有段距離

咁都比原爺爺賭贏咗

吊鹽水成功

應該唔夠時間,
同埋二/三壘跑者仲要唔係force play

三壘跑者已經跑咗一半，傳一壘or二一定失分

應該大城指示本壘優先
唔想再跌分

押高梨都搞唔掂 認命啦

爆竹

希望永續原爺爺

山齊士都幾好人
高梨失左分都拍下佢膊頭

已爆

極速退場

野手就話je,投手對左咁多年乜都睇通哂

廢人隊真係冇改錯名㗎

ムーア冇得ノーノー...

而家已經去到22-3
仲有11-1

工藤往死裡打

係王貞治叫工藤往死裏打

栗原係留力定係真係無力，唔通真係一個安都無

出moinelo就, 廢人無理由一個安打都無掛

moinelo啲曲球真係一絕
短期賽根本適應唔到

巨人無右代打?
做咩兩個代打都左

原爺爺條on9仔仲用左打代打對黑仔

黑仔個Curve殺哂左打架

原來真係仲係0安打
岩岩食完飯番黎見到1,2壘 點知頭先睇到0H

望工藤念舊主放抖抖關門啦

出微抖就冇無安打了
冇得羞辱廢人

真係出

咁既比數，出呀抖真係唔奇架

唉
想睇日本一接力無安打架

真係出呀抖

第一場廢人都係靠佢拎到1分
廢人9回有機會鳥

0.03

差D

8.2局 bye

屌 咁就冇左

咁樣送比25丸

抖抖正常運作中...

阿抖真心唔掂打羅德封王個場到依家沒一次上場係穩

完場~~~

坂本: 可以去玩囉~

完
一線鷹王手

打垃圾巨人都夠做

屌你睇下個咩30轟巨人4番
0.100笑撚死人
成隊曼聯咁，垃圾刷下數據都拎出黎吹

坂本：加倍奉還

龜公：姐係3p?收到

咁又係，但如果同MLB打場交流賽阿抖一定被人轟到仆街甲斐野練好返搵佢做阿抖個位仲好

垃圾中央聯盟拖累日本棒球發展

巨人好似冇諗過反抗咁
俾人一種等死的感覺

Moore本身四號先發黎

4號都7局無安打你

下年好心自動讓個位出黎啦

唔好針對巨人

成個央聯都係垃圾

呢隊巨人都可以獨走，季尾仲可以玩野

可想而知其他隊有幾垃圾

陽fans路過
個新仔松原3場0安 守又唔得
笑死

一個人改變唔到咩

你比個Barry Bonds呢隊巨人都唔會贏

防守算過得去
真係拎嚟頂龜仙人
陽岱鋼被雪藏真係好唔抵
明顯好過水貨丸啦

你咩事
丸呢場唯一一安

冇佢比人no hitter左
呢場mvp=丸+抖抖

羅德隻安田尚憲21歲 季後賽都識轟軟銀啦

巨人隻新世代打洋聯廢過王柏融

新世代4番*

廢人隊全場得25丸最後一枝安打

但係巨人 今年係央聯係一枝獨秀
姐係其他五隊更加不堪

唔撚上阿斗無安打左啦大佬

最後一局果三隻季後賽軟腳蟹黎
酒店-003-小丸子

工藤上去投都無安打啦

#あと11点

央聯近年都係廢，但呢幾年真係特別誇張

見到巨人好早就魔術數字，菅野又話破紀錄，岡本又話咩新世代最強4番，軟銀開季又沉，以為有野睇下

點知原來係其他隊仲廢比佢地刷數據

淨係拎一場嚟嘅話 佢做咗球王啦

25丸咪響第一戰咪做左抽水球玉囉

Btw
丸都打得好過003

又係當打嘅去病貓搵銀,牛牛就做病貓嘅環保回收箱

老味仲有人要，唔撚係掛

牛牛係病貓嘅FA農場兼環保回收箱是常識吧

差11分就33-3

之前好中意オリックス 吉田啲揮棒真係
但無奈對友冇乜用

隊友

記得上面有人問央聯同洋聯有咩分別

[分享] 元木大介: 你們背負著巨人的名字和歷史

[分享] 栗原陵矢大賽前受到王貞治 今宮健太激勵

訓練內容，球隊方針我唔係專家，數據棒球科學訓練果d我都唔講

淨係睇下央聯班垃圾老野，淨係識J歷史，同用球隊歷史黎情緒勒索班球員

王貞治老元木咁多，都識得用雞湯餵比班球員

Btw，栗原比王碗雞湯餵完

目前打擊率破6成，
頭兩場7打點，一轟，0.875打擊率

王貞治唔係巨人OB咩

呢家係軟銀人

王貞治教波都唔得
做高層反而ok

巨人投手級打率 二刀流唔計

成隊最高上壘率就係比人狂hbp果個中島

平時吹到最大果d 0.03，夜店係洋聯面前變哂廢狗

ロッテ上嚟嘅話 應該都係4-0

今晚巨人真係一分未得嘅話就肯定俾人恥笑到永遠,05年病貓都多佢哋一分

未必
羅德之前武肺大爆發同埋Martin傷左真係好慘
（Martin未傷前應該係洋聯最強洋將1-2名）

我估會4-2 贏巨人，巨人應該偷到一兩場

果年羅德都真係好勁

兩個帶隊最成功嘅鬼佬,大情人同Hillman

講真巨人依2年打軟銀還手機會都無好奇怪
今日仲要畠 世周對和田毅
覺得和田會完封5局無失分

今場原終於變陣
但陽桑又係連bench都冇
繼續支持銀軟打爆巨人了

巨人明顯打唔到150+直球

今場和田軟投，巨人未必輸既

今埸係睇軟銀拎唔拎到11分

其實有咩咁奇怪...
央聯第一大約=洋聯第四/五既水平

果然和田好打D

巨人班友係咪尋晚出左火冇窒住窒住

唔係啦
真係打唔到150+直球
和田軟投派

呢一球判壞球

39歲老人家黎
直球有150以上有幾多個

柳田一棍BAN小周周

搞左30球得一分
對面12球 2分

又嚟兩分

Kai 都打 HR

大雄讓番個澤村賞出黎啦

洋聯求其一個ops+100捕手都打爆央聯d垃圾

第二只了
對住央聯，水槍都變大炮

平時只睇洋聯比賽

仲有七分就33-4

屌，班7頭一落後就黑曬面，咗仲點追

甲斐打日本大賽特別勁
25丸就相反

25 丸

出松本，又有 150km 直球

嗰班黑面小花球玉去鳳凰聯盟同加勒比海過冬算啦

25 丸又輕鬆出局

日本一冷知識：

冷知識(1)-
日本一系列賽 巨人分別打出
G1 4支、G2 5支、G3 1支共10支安打。

距離至今為止日本一團隊最少安打紀錄22支還有12支的差距。

分別是2007年的火腿（五場)、2005年的阪神（四場，當年四場只得四分）、2019年的巨人（四場）。

除非今天巨人打出至少12支安打，否則他們將打破紀錄。

仲有其他紀錄可以破嘅

遲左睇比數
廢人隊要靠夜蒲醒一醒至有一分

呢種廢狗都可以30轟

以前巨人拉米 阿部 村田 松井諗到要同呢條垃圾齊名會唔會想爆粗

夜蒲個樣頹到

條第89代4番打順景波就叻

工藤瘋狂換投係咩玩法

繼續燒牛棚

換左一個姐
都正常既 和田都失左一分

最後一場 是但啦

燃燒手臂吧

CL其餘五隊抄咗功課未? 出年打到廢人隊包尾啦

和田下下比人壓達力

又領先3分緊係燒牛

炒咩功課？
其他隊仲廢

戶鄉真係慘到要敗處咩
新人王候補搞到咁

0.091

又FB喇~~

諗諗吓陽冇bench都好
而家巨人班友好似出去受靶咁

繼續4球，廢人隊個牛棚

牧原

好鍾意今宮，傷左大半季

我係巨壯就扮野唔出黎啦，仲出黎比一線鷹撚狗

可惜，呢到打到安打就可以33-4

打過洋聯,未必撚到

幫對家代做日任

今宮好撚勁
今季傷住打，出黎都carry
不過太玻璃

重點係速球, 依樣嘢抄唔到

條友ops+42

出黎讓賽不過冇計，今宮傷

央聯都冇柳田

係打過洋聯，不過響廢人隊食左幾年白飯，d功力仲有幾多剩低就唔知啦

好想佢去我鯉退休

呢家唔只
應該0.087

Agger

中島宏之宜家至打到個H

現時係0.083

投到廢人隊拎唔到分就得

廢人隊廢唔廢過牛牛

唔覺得巨人會係山本同山岡到拿到分

有啲部分係

都係嗰句,係牛牛打到成名,就自然想係有FA嗰陣去病貓搵銀

打左5局，如果乜都變過打完9局
咁一線鷹個勝投會屬於邊個

164KM/H

松本

如果比數Keep住
應該會係松本/高橋 其中一個長中繼

和田一定冇

咁應該係松本了
好似換左投手

出岩嵜咁大膽?
勝利投手應該係嘉弥真?

5局上既尾段，工藤出左嘉弥真玩25丸

出菅野??????

原爺爺輸到short撚咗

有咩用

原爺爺癲左

Vieria繼續燒手臂

好彩無出到
13年出田中果下就真係型啦

上記1.により登板中に勝ち越した先発投手が勝利投手になれない場合は、救援投手が1人であればその投手を勝利投手とする。救援投手が複数であれば、投球イニングが他の投手より1イニング以上多い投手がいる時はその救援投手を勝利投手とする。投球イニングが同じか、もしくは差が1イニング未満の場合は最も効果的な投球をしたと公式記録員が判断した1人の投手を勝利投手とする[1]。この時、2人以上の投手が同程度に効果的な投球をした場合は、原則的に先に登板した投手が勝利投手となる[2]。

唔...

成個SERIES巨人得班鬼佬真係做嘢...

周東盗壘死

田中出黎拎冠

如果菅野出黎就係出黎敗處

比黑鳩扔中腳

佢起跑時機一直好差，只要捕手送球位置好好易死

可能見最後一場俾佢謝幕

三球三振

趕住去中洲

9局上唔係又要見到呀抖掛

輸家奴出黎投最後一個?

我指2OUT後

話時話 有無內川被人雪既原因

唔係話同工藤意見不合咩

傳言only

33-4絕望

抖抖熱身中

但係四場四分同05年病貓一樣係史上最少

抖抖

廢人隊既最後希望

巨人守護神黎了

下位打線同周東唔爭氣，次次都斷係呢到

抖抖來了

呀Kai好爭氣架啦

不負眾望
又抖了

即刻送個4球比廢人

阿抖你快手啲投多兩隻出局啦

抖真係好唔掂

佢咁嘅表現都咁高人工

又要俾假希望巨人

點解森唯斗可以做到守護神

咁先係架麻

あと一人

親生仔龜井出場

完場~~

完!

20年廢人同05年病貓一齊達成NS史上最少得分恥笑區

game over

兩隊LEGEND齊名了~~

廢人仲有最少安打紀錄

仲有最少安打紀錄

4場加埋先得16支安打 4分
同Ekids差唔多

恭喜巨人隊締造多項紀錄
1.日本一九連敗
2.首隊連兩年日本一被直落
3.史上日本一最少安打（15）
4.平史上日本一最低得分（4）

逆指名紅利食完，有排你捱

安打數破晒紀錄

軟銀好似日本一11 連勝

巨人x代4番-日職Luka Doncic 077

真心 下年央聯高潮系列打完去打洋聯2-3名個勝者先啦

鴨仔打軟銀bo7好睇過巨人上去送頭送4場啦

原爺爺真係返屋企湊孫啦

關原爺爺咩事

你搵Terry Francona去教都係咁架啦

係隊波廢，d球員廢，你明唔明

姐係你搵我落去教拜仁都會贏上海上港

- 連續兩年四連敗 歷史首位

- 日本大賽九連敗 過去紀錄 : 巨人 1958 G4567
1960 G1234
1961 G1

- 系列賽最低打率 過去紀錄 : 07 火腿 .147
2020巨人 .132 四場紀錄 : 19 巨人 .176

- 系列賽最低得分 過去紀錄 : 05 阪神 4分
2020巨人 4分

- 系列賽最少安打 過去紀錄 : 05 阪神 22支
2020巨人 16支 19 巨人

- 系列賽最少壘打數 過去紀錄 : 05 阪神 24個
2020巨人 21個

- 四場最多三振 過去紀錄 : 19 巨人 35個
2020巨人 41個

- 四場單人最多三振 過去紀錄 : 90 西武 迪斯多蘭 7次
2020坂本 7次

- 系列單人最多死球 過去紀錄 : 91 廣島 達川 3次
2020中島 3次

栗原MVP

廢人隊真係笑話黎

不如調返轉
洋 1 打央2
央1打洋2

而家單方面洋聯屌打

永續原爺爺好過啦
起碼帶到隊波響央聯打到飛機
對住洋聯又可以露哂底娛樂對家啦

其實隊波以前勁就係靠名氣，用個垃圾逆指名制度先屈到機

你睇下逆指名果班戰力用完之後，巨人就廢足咁多年

果陣9連霸都係用呢種不公平制度先做到

所以冇逆指名，巨人就算點洗大錢都係垃圾

巨人仲要on9每年追天價FA

病貓廢好多

廢人隊仲有豬肉獎收

希望福岡班囡囡今晚好好安慰夜王

一擔擔啦

連兩年日本一比人直落前無古人，後都應該無來者

咪一樣咁柒

安慰完之後變咗武肺群組就好笑啦

巨人根本唔識養人
每年都係靠天價FA 挖人
一對洋聯就食屎

唔計太田泰示一過火腿即刻重生
宇宙鷹10年育成一野揀中千賀 牧原 同 甲斐

夜王本身都中左次 唔驚

夜王之前中過一次啦

唔係ウィーラー我好不滿

班ob仲叫班選手要對得住巨人個名
明明大部份都係買返嚟
邊有依啲歸屬感

加～倍～奉～還

你今日贏我地4分
我今晚就屌8條福岡妹

嗰一次係驗錯咗

25丸先係,原本諗住If you can't beat them, join them,而家

未join啱隊

On9 你就錯

敢鬥賞比邊個 ？

真心覺得要比抖抖，佢係最巨人最大貢獻果個叫佢著件巨人波衫算啦

比多篇野比問洋聯同央聯分別既巴打

陽岱鋼在擁有指定打擊的太平洋聯盟待了11年，行使自由球員權利，2017年轉隊到中央聯
盟的巨人隊。江本孟紀認為，洋聯養成的惡習影響到陽岱鋼的表現。

「洋聯的棒球就是一到九棒都在揮大棒，全壘打沒有變多也照揮不誤。結果就是沒辦法打
細膩野球，越來越放任其打擊…」江本孟紀說，「全壘打變多的話還說得過去，但現在就
是半調子。」

央聯就係仲迷信緊30年前果套小球戰術

恭喜軟銀王者

巨人會買咩

筋肉超人,病貓講咗減薪幅度會多過40%嘅規定

梶谷 井納已經問緊價

仲敢放菅野

快啲放走曬啲遮醜布
成隊 成個聯盟重建算啦

怕咩
巨人已經睇緊西川 Soto 梶谷 小川

繼續搶哂央聯其他隊主力，拆哂骨，其他央聯戰力繼續下降
巨人咪可以繼續央冠

不過預左對洋聯都係比人屠狗

不過央聯睇唔起洋聯淨係識打全壘打，唔夠細膩

所以抵我咁撚憎廢人隊

無咗梶谷, 星星都唔知可以點

神里/桑原
唔希望梶谷走，佢去到巨人隊只會變代打/2軍

近幾年fa過巨人都好似得丸keep到

不過唔知三浦會點用人

如果唔係佐野傷出卡咗喺.328
梶谷隨時係首位打者
神里同桑原都未去到果個lv

梶谷比我感覺其實係柳田果類型 可惜早兩年傷左
神里係似中日大島果類
總之唔好用乙坂就得

乙坂間唔中都救到隊波一命，乙坂差極應該都好過燒味掛

巨人最乞人憎應該唔係搶FA，
乜撚嘢空白一日，04年球界再編同逆指名下嘅檯底交易先係

巨人買人地主力又唔係為左Carry
係為左果個球星冇得Carry人地

買完打唔起咪雪，至少你都冇得用

所以央聯近年先會愈黎愈垃圾

有fd新入坑我都叫佢地睇洋聯，除非佢本身有迷開央聯隊

比賽水平差好遠

今季嘅話, 我覺得係倉本好過乙坂
倉本打率算過得去, 守備都進步咗好多
乙坂成日代打一球就out咗

巨人以前仲有無上限簽約金

星星來年究竟仲留唔留得住Soto呢

牛牛祝你好運啦

點睇都似留唔住

巨人害左陽岱鋼
人地在北海道明星選手
到左巨人打唔起

藥天松井裕樹浪費左大半季時間玩轉向，結果咪又係要做返守尾門

巨壯

當事人自己開到口要做先發,而機會都俾左佢,但係食左屎,唔使減人工已經偷笑...真係幫唔落

佢係先發出身，後尾先轉牛，但投手有先發夢好正常，加上佢想挑戰MLB，先發身份挑戰易好多，所以球員自己出聲想轉

其次就係美馬FA走左，少左個食到局數既先發，又加左人工，所以球團都想比佢試下

不過事實證明左佢係bullpen命

另外，今季石橋出親都爆煲但係球團減果少少人工有7用咩，落二軍燒下手臂先啦

望下安樂...佢又係球威勝負型,又食到下局數,如果松井要先發其實我覺得可以俾佢試下關門...

好在新仔瀧中同津流崎都交到下貨...

另外我期待黑川史陽架(因為我係和智弁FANS)

安樂真係交到功課丫

CL同PL有成五年差距

其實央聯呢家都似係KBO水平

doala 無錢我都知
你都唔係減9石川 15%咁多下話
衰極都有一軍上陣+打點
高卒新人扣咁多
唔怪得球員工會投訴啦

Doala真係CLS架，咁都做得出

中日新聞無心搞就賣盤啦
變做名古屋ドラゴンズ

高卒即乜q戰力...又唔係大學/社會人,你當自己松阪松井咩...

[分享] 阿部二軍監督罰二軍投手群跑步

阿部身為少帥，但仲old school過野村克也老爺爺

唔怪得二軍養唔出人啦

野村教到佢d選手頭腦同技術,我仲未覺得阿部做到...

野村係超時代
ID野球，隨時早過美國

阿部係重回50年前
土法煉鋼
希望軟銀整個v10等巨人連飛機都冇得打

今時今日仲咁樣教波...講得衰啲港超聯啲由甲組升上嚟啲地區隊都唔會咁啦

但你放心
原爺爺之後就一定係阿部接

就咁真係變廢人隊

投手C竟然唔係王牌嘅西勇輝

野村克也教波其實好撚勁
三隊廢隊，一隊益力多畀佢教到變冠軍常客
其餘兩隊打後嘅冠軍都係靠野村打嘅底

可能病貓鐘意親生仔掛

咁打得勁同做唔做到隊長又未必有直接關係嘅

廢人同病貓之間可以直接轉隊嘅咩
仲要係親生仔

咁都得，唔係死對黎咩

因為佢其實more than a coach.
佢真係差可以改變成隊波既體質

不過唯一缺點就係冇咁錫投手（但都唔會玩懲罰性調度咁on9，例如失10分都要續投，投得差比賽後繼續罰佢練投呢種）

計球員時代可能佢係月見草，但計教波
佢屌打哂長嶋茂雄 王貞治 落合博滿呢種向日葵

山本左右為難
25 仔

我諗觀察球員嘅眼光方面無乜人好過野村，
無人諗到稻葉同赤星呢啲畀其他球探踩到成Pat屎嘅業餘球員會入到日職，重要做咗一線球員。

至於九十年代日職除咗權藤博之外都無乜人會錫投手，野村算係OK。
而且燒投手換戰績就見仁見智啦。

對上一次兩隊交易嘅球員已經係野村克則

野村係可以做到教練+gm
雖然會鬧人，但鬧人都係有point

唔係上面篇野阿部果種
一係就用歷史黎壓你

野村克則呢個人真係好神奇，生涯四隊有三隊都係佢老豆教嘅波

佢以前都係佢老豆助教黎

佢壓力應該好大
佢老豆無論係球員定教練方面都太偉大

最衰克則遺傳咗佢老豆嘅弱肩
打擊又唔係算好，最多係畀人讚配球好。

不過克則算好，長嶋一茂直情同佢老豆反咗面

被trade都叫25

就算係if u can’t beat them join them嘅奧雲都係係鍠過咗冷河先去獌,就係估唔到日本可以咁直接

交易姐係雙方同意啦

皇馬巴塞都有球員轉隊

阪神fans:巨人25
巨人fans:25仔

[分享] 達比修：央聯就是見不得別人好

連達比修都出黎落井下石
不過達比修呢種性格，去火腿真係好彩

去央聯已經變左澤村2.0

ソト殘留
3年8億

巨人點算
又拆唔到骨

咁都好，我星條打線都仲有Austin Soto 佐野

就咁砌都幾有睇頭
1 (中) 神里
2 (二) 森
3 (右) Austin
4 (左) 佐野
5 (一) Soto
6 (三) 宮崎
7 (游) 大和 (倉本?)
8 (捕) 伊藤光 (戶柱? 嶺并?)
9 (投)

咁有信心央聯下年唔變DH?

要變嘅話只少要一年
有DH嘅話, 就唔需要專門代打嘅人
依樣影響太多嘢, 由draft到球團錢銀都有影響
draft晒, 又簽緊下年約, 依家先嚟轉有DH, 央聯6隊實屌晒鬼

同埋DH應該唔係主因, MLB 2種都有實力差距無咁大
風氣先係問題 (星星已經係無咁央聯果隊)

個人嚟講想保留無DH, 去到投手出唔出代打係策略上係幾有趣

我都覺得應該要忠於冇DH，
一嚟原始啲，二嚟采配都係球賽嘅一部份。

希望keep到CL同PL真係有呢啲嘢唔同啦

其實DH既影響冇想像中咁大

MLB雖然睇落美聯多冠D，但同巨人一樣，以前資源分配不均，搞到洋基有得屈機

近20年制度比較成熟，國聯：美聯 既冠軍數基本就係55波
國聯好似仲多美聯兩個
反正WS果陣兩邊都要輪住用dh同投手打擊

央聯第一毒瘤就係班老害
第二毒瘤就係某隊拆骨隊

試想像下如果MLB美聯/國聯有一邊死都唔肯用科學棒球會點

大聲啲講你講緊邊隊

八百萬大報隊

果啲老害好多時係拆骨隊OB嚟

星星減人工都癲哦，東克樹

今年好似冇上過一軍

今年無出場 開刀

出身至阪急嗰邊嘅高層係”奪得”病貓嘅運作權後,想搞棒球版寶塚歌劇團?

菅野がポスティング申請へ 米球団と交渉、巨人残留も

智之申請入札了

支持挑戰自己
但覺得只係低配版田中（連個樣都似）

巨人行銷簡直係教科書級別
仲可以塑造到撐巨人=潮流/主流既風氣

又識不時免費放巨人D比賽比電視播，等人唔使比錢都成日睇到巨人比賽

可惜營銷手法先進，玩棒球手法落後

咪咁 廢人迷覺得佢好勁的

應該大部分都覺得大雄勁d（香港）

至於田中本來就係日本既神級
24勝0敗 廢過佢係正常
巔峰期有MLB 1.5號水準

佢未傷前直情係 ACE 啦
第一季 mid 90s fastball 配 plus plus splitter 加 plus plus command

燕洗多10億羊留青木3年

與其重金FA井納同梶谷都唔練好自己的人
將受傷的選手掉晒去育成

人間無情

巨人出4年8億買梶谷
有錢真係大撚哂

下季睇洋聯算
賽果太一面倒

病貓唔驚係KBO過嚟嘅nigger砲手,又會好似Rosario咁水貨咩?

唔健康嘅聯賽，由巨人開始

Welcome 梶谷

井納快d黎埋 C rank唔使人的補償抵玩

究竟邊隊想要新庄
係咁吹有隊想要佢

手機野球魂係正今日出梶谷

洋聯投手怪投/派精選

井納都去埋巨人....

廢人隊依然淨係識FA

有錢真係大晒...
梶谷個4年8億, 普通球隊點出到依啲offer

其實FA戰線補強近年收獲都係麻麻 得丸可以叫做佳作

其實炭谷有咩問題? 簽咗返嚟好似唔係好用咁

因為簽返黎唔係想加強
而係單純拆你骨

買嚟頂小林嘅啫 點知打率低到可憐

拆西武骨抬咩

*托

25丸係除左季後賽交水貨，其他時間算係有貨仔交到既
BTW, 25丸

陳冠宇返去打中職?

原來係家庭原因而要返台灣

有無人知富邦仲要唔要人?

傻豬
佢FA搶人首要係削人戰力

你睇下呢家央聯係咪愈黎愈垃圾
拆哂人地骨，自己班主力點都夠做

贏唔到日本一都可以J央冠

井納應該去到巨人都係做二軍

井納係dena比盡都係5,6號先發
同早幾年野上咪一撚樣

食局數姐
C級 唔使補償

梶谷既人的補償，究竟廢人隊會比邊幾個廢老比星星揀呢？

龜仙人一定有份

可能巨壯哥都有機架

正一柒頭

做教練都應該仲有希望有人會請

佢無打咁多年點做教練
不過估唔到佢都打得中 算係咁啦

好啲嘅話咪係Jerry Sands
不過某詐砲畀人嘅印象實在係太深刻

Sands都唔係力架
Rosario真係呢世都記得

不過如果我係火腿FAN嘅話，我寧願睇新庄返札幌巨蛋畀人三球三振都唔撚想睇清宮便秘噉款企上打席

啲人話炒撚咗手巾，拎筆錢請新庄好過
反正上場都做唔到啲乜，新庄可能仲吸引到多啲人

清宮不嬲話佢係水貨,o個百幾枝HR大部份係練習試合擦返黎

手巾係啲廢老球迷心目中永遠都係小鮮肉
佢哋覺得新庄只係一個因為一句”明日も勝つ”,而搞到野村爺爺留下生涯一大污點嘅蛋散

其實王仲廢
清宮話哂低人工 後生 本土，同埋打擊內容好過王
養多幾年都可以接受，反正又冇可能爭到冠

王勁撚貴，又冇長打，仲要洋將
連養佢既期望值都極低

如果佢唔係台灣人一早炒撚左

巨人入りおめでと！

王柏融一世最大嘅恩人應該係中職會長。
換彈力球俾佢連兩年喺台灣刷四成打率，重要呃埋火腿三年六億

屌啦, 拆完人骨依家提議玩DH制

都講咗好多年喇 終於肯提案
不過等睇另外五個球團反對

應該會反對掛, 下季轉咁趕

段新聞咪講左PASS唔到囉

係喎

餓你老母咩拆人骨咁撚閪

八百萬大報隊係咁架啦

伝家の宝刀

另外報知係八百萬大報架,梗係餓咩嗲多啦

唔想佢地黎
但黎左
唔想巨人在日本一又再輸到乜都無

一定會，淨係識得拆人骨

戶鄉個獎露骨(肉酸)到...9票有獎,125票(小深田)冇獎,巨人真係唔怕俾人笑

靠刷央聯拎垃圾獎姐是但啦

呢件廢J去洋聯隨時廢過佐佐木朗希啦

睇下菅野打日本一幾垃圾，講到係央聯破咩紀錄
對軟銀咪又係肉便器

咁都得我不如拎小學100分份成績表去申請港大醫科

央聯=低端狗聯盟

八百萬大報隊一日繼續自以為高高在上，FA個勁人同簽洋將就以為可以重奪日本一既話
最後只會繼續重覆被洋聯吊打既命運

中日龍噉樣算唔算係劇透

金手套唔係木下嘅話就應該係梅野
如果最後係大城嘅話就叫班記者食撚屎啦

如果真係大城攞的話,病貓應該同牛牛換league

牛牛去央聯隨時A段班到

名符其實返去養老

拎唔到田中兄, 拎到田中弟

賣波衫

結果係梅野

大田都有金手套

今年大田好撚勁
加上Martin 傷出

田中弟攻守都普普通通，點解三浦監督會要佢架

唔知巨人個保護list係點, 可能田中弟已經係最好果個

二壘滿員
所以可以理解田中弟做補償人
二壘主力都係山本/吉川

死球大屍偶遇Ramirez

係咪唔會知巨人個保護名單實際係點?

山本56去咗病貓啦

田中ok啦 內野基本上守到哂
打擊應該好過大和同柴田 咪當佢中井咁用囉

想知有無龜仙人份

陳偉殷正式成為病貓一員

原來可以唔講減咗幾多
人工同體重都係

有新聞話減左7000萬羊

Confirm咗係¥7000萬啦，
我晚晚都會望一望呢個page

阪神電鐵定係阪急電鐵發咗達?
簽完陳偉殷返嚟之後,仲係係咁簽鬼佬,仲要個個都係幾百萬美金年薪咁簽

阪神唔係冇錢,係關西人性格斤斤計較

今年難得第二

日本ハムからポスティングシステムを利用してメジャー移籍を目指していた有原航平投手（28）が25日（日本時間26日）、レンジャーズと契約合意したと、米メディア「ジ・アスレチック」のケン・ローゼンタール記者がつぶやいた。2年600万～700万ドル（6億3000万円～7億3500万円）の契約。

有原份約同上年山口果份差唔多

唔知智之最終會花落誰家呢

好想幫柳田含撚

有原過到mlb 算意料之中
但估唔到張約唔太高

至於西川遙輝就真係算啦
不過都佩服佢夠勇氣行出comfort zone

利申： 火腿fans

其實出年阪神嘅年薪總額少過今年大約1.7億

一年偷106次周東佑京表示點追

咁都要收負皮鍾意柳田都係罪過

廢人隊又簽咗一大堆鬼佬

西川遙輝都係入唔到mlb

佢都入到嘅話, 好多人都會入到

佢入唔到好正常 弱化版秋山翔吾

正版個個秋山日職最後3年20轟 + 3成打率
去到mlb 打率得0.245 仲要0轟
仲要打左投打率2成都冇

要腳程既話簽billy Hamilton 仲好
只要1m美金/年 仲要唔洗比錢入札